而家係警犬be water

1/7 見個個有裝就走任你入立法會
九龍上水遊行見你話係和理非回合
佢就上哂gear 打柒你
聽日係點自己諗